贏到大選唔一定做到總統嘅

上到任再講啦！可能連上任都上唔到呢

上唔到由副手頂上仲仆街

其實我都諗緊
分分鐘未上任身體都出現問題

你見佢debate啲反應都唔算精靈